覺唔覺張竹君呢個名好好聽？

初戀的感覺

補圖

只望停在遠處 竹君安好～

佢把聲仲好聽

有無無罩圖

覺得佢好過垃圾陳笑恥

何君堯

係幾好

覺得佢好溫柔～

做足咁多日都唔放假，好似成個防疫靠佢撐起咁

好似精神支柱

張早安

入邊有無罩圖

見到佢先覺得似番香港